政府打算316強行復課？？？

而家連POPO都中招，小朋友返學咪火燒連環船
各位巴打認為幾時先復課
過埋復活節？

到時又轉風啦

永久停課

林奠又跌落圈套

腦魔降臨

張局長表示疫情已受控，大家不用過份擔憂

我只係覺得佢未公佈姐

想夾硬考dse添

唔好呀
我唔想番工

樓豬係咪學生

收到風下星期公務員由10%返工變30%
睇黎三月頭會全面復工，響應習囝呼籲

佢玩永續停課

收到風3月尾先復課，減少復活節假日數，暑期推遲到8月

慢慢吱牙膏

操你媽逼，哪有口罩

局長？

有咩可能, 連口罩都無

係就好

袁國勇話高峰期係6-7月
咁你有咩可能3-4月復到課？

又咪咁運作
宜家疫情咁爆法就癱瘓社會咩
大把人返工
大把人出街
大把人上緊面授既補習課程

用類比既個腦都有事

大把人排隊食野

再講要你絕學呀

中招人數有增無減
中招人士無外遊紀錄=社區爆發
無口罩買或者貴到飛起
跨境學童每日過境「運菌」？

永續14日